% PFC: PhotoPlace
% (c) Jose Riguera Lopez 2013

% Opciones:
%       a4paper -> indica el tamaño del papel, en este caso A4.
%       11pt    -> tamaño de la fuente 11 puntos.
%       twoside -> doble cara.
%       oneside -> una cara del folio.
%
\documentclass[a4paper,11pt,twoside]{book}
%% Estilo PFC UDC
\usepackage{pfc}
%% Macros
\newcommand{\curso}{Grado en Ingeniería en Informática}
\newcommand{\proyecto}{Proyecto Fin de Carrera}
\newcommand{\universidad}{Universidad de A Coruña}
\newcommand{\centro}{Facultad de Informática}
\newcommand{\unicentro}{\centro de la \universidad}
\newcommand{\proyectotipo}{Proyecto clásico de ingeniería}
\newcommand{\titulo}{Sistema de análisis pasívo para auditar redes corporativas utilizando software libre en una Raspberrry Pi}
\newcommand{\titulogalego}{Sistema de análise pasiva para auditar redes corporativas utilizando software libre nunha Raspberry Pi}
\newcommand{\tituloenglish}{Passive analysis system to audit corporate networks using free software in a Raspberry Pi}
\newcommand{\corto}{Título corto}
\newcommand{\autor}{Juan Carlos Otero Freijeiro}
\newcommand{\director}{Francisco Javier Novoa de Manuel}
\newcommand{\tutor}{Francisco Javier Novoa de Manuel}
\newcommand{\departamento}{Tecnologías de la información}
\newcommand{\software}{PhotoPlace}
\newcommand{\palabras}{lista, palabras, clave}

\title{\titulo}
\author{\autor}
\date{\today}

\hypersetup{
%   bookmarks=true,         % barra de marcadores
    unicode=false,          % caracteres non-Latin en marcadores de Acrobat
    pdftoolbar=true,        % mostrar barra de herramientas de Acrobat
    pdfmenubar=true,        % mostrar menú de Acrobat
    pdffitwindow=false,     % ajustar ventana al ancho de página
    pdfstartview={FitH},    % ajustar documento al ancho de página
    pdftitle={\corto},      % título
    pdfauthor={\autor},     % autor
    pdfsubject={\titulo},   % tema del documento
    pdfcreator={LaTex},     % generador del documento
    pdfproducer={\autor},   % productor del documento
    pdfkeywords={\palabras},% lista de palabras clave
    pdfnewwindow=true,      % enlaces en una nueva ventana
    colorlinks=true,        % false: enlaces en caja; true: enlaces coloreados
    linkcolor=black,        % color de enlaces internos
    citecolor=green,        % color de enlaces a bibliografía
    filecolor=magenta,      % color de enlaces a ficheros
    urlcolor=blue           % color de enlaces externos
}

\loadglsentries{pfc.glossary}
\makeglossaries

\begin{document}
  \graphicspath{{./images/}}
  % pageblank genera una pagina en blanco, para imprimir en formato libro
  \include{pfc_portada}
  \pageblank
  \include{pfc_certificado}
  \pageblank
  \include{pfc_nota}
  \pageblank
  \include{pfc_resumen}
  \pageblank
  \include{pfc_palabras_clave}
  \pageblank
  \include{pfc_dedicatoria}
  \pageblank
  \include{pfc_agradecimientos}
  \pageblank
  
  % FRONTMATTER: TOC, LOF, LOT
  \frontmatter
  \dominitoc[n]     % removes the title "contents"
  \nomtcrule        % removes rules = horizontal lines
  \tableofcontents
  %\addcontentsline{toc}{chapter}{Contents}
  \listoffigures
  %\addcontentsline{toc}{chapter}{List of Figures}
  %\listoftables
  %\addcontentsline{toc}{chapter}{List of Tables}

  % MAINMATTER: content
  \mainmatter
  \include{introduccion}
  \include{conceptos}
  \include{plan}
  \include{tecnologia}
  \include{disenho}
  \include{implementacion}
  \include{conclusiones}
  
  \appendix
  \include{apendice}
  % Glossary
  \printglossary[title=Glosario,toctitle=Glosario]
  \printglossary[type=\acronymtype,title=Acrónimos,toctitle=Acrónimos]
  % Bibliography
  \nocite{*}    % incluir referencias no citadas.
  %\bibliographystyle{plainnat}
  %\bibliographystyle{unsrtnat}
  \bibliographystyle{dcu}  % Books and web
  \bibliography{pfc}
  
  \include{pfc_licencia}
\end{document}
